其實班黑警攻入中大係做乜鳩?

係拉?起底?五毛?不分化?定不推文回覆?

正常人請俾正常回應

wild guess: 純粹用一切手段鎮壓 冇其他目標

因為佢地想沒收曬d文具，同拉擁有文具既人。佢地認為大學係文具集中地。

共匪不嬲憎知識份子

我最簡單嘅推算
係想靠嚇
佢地應該諗住宿舍裡面會有文具
所以可以鳩拉然後解釋真係有搜到嘢
然後製造一種白色恐佈
令宿生唔敢再喺大學放文具或者避難
從而減少前線人數
咁樣吐露港據點就可以靠嚇咁解決咗

然後順手立左先例就去搞其他大學

所有嘢都係要鳩拉減少人數

其實佢咁個籍口無講錯守住二號橋唔想有人掟雜物落路軌同吐公，但佢咁有心踩過界做引戰狗，引班同學做啲佢哋班狗咁心目中所謂暴徒行為就正中下佢哋有籍口拉人…
今晚理大紅隧可能班理大手足忍得到手。鬧鳩班狗又唔！用觀星筆射班狗，一射3點幾鐘時候又爆發一次都似

同埋大學宿舍係大學生集中地
港共認為大學生佔前線大多數
直搗大學，收獲會比屋苑打遊擊高效
打哂咁多間大學
咁樣理應可以滅哂成場抗爭嘅大學生
唔駛搞屋苑一個半個單位

感謝你回應得咁詳細,雖然唔代表我認同,不過都多謝你既解讀

咁咪幾好,好過d廢人剩係貼幾隻垃圾字,又拉又起底,又老屈人地係乜係物

用中大設施建立集中營

是旦啦
我又唔係黑警
我鳩吹之嘛

你唔同意我都駁唔到你

如果有人po委任証話佢係指揮官嚟大你
到時你收聲都未遲

其實係態度問題
比建議果啲係同路人：「唔完美，可以改善」；一味屌人，淨係散播負能量果啲一係3，一係on9
我相信樓主係後者

其實講真冇原因 不過班狗話你吹呀

聽講係話CU有棟大樓入面有個網絡伺服器 有哂香港人一半人以上既通訊資料 包括我地用咩APP講過啲咩. 有哂依啲料就可以告到好多人 當然[black]最最最重要[/black]既係 個伺服器有埋周同學既醫療報告之類既文件

利申 : 未FC

我又唔係完全呵認同你，一半半啦，總好過你樓下果件果種唔人唔鬼既硬係要惡言相向，論到搞分化，佢地就真係專家喇

所以我先唔明，以為中大有one piece

fc咗先囉，係真定係大話，始終會知既，雖然之後好多洗豬都已經唔會理

無論咩原因都好 班友無性得黎做乜都唔需要有原因

佢哋覺得中大係大台之一

呢個當然，所以先更加要清楚自己想做乜，需要做乜同埋可以做乜，唔好浪費自己同自己人既性命，時間同心力，宜家係時候真係要諗一諗，包括目標，戰術，文宣，同埋睇清楚個局勢應該點做，真係唔好為做而做走去送頭，或者純粹搵d野做當係自己既心靈救贖，咁只會係打飛機，對敵人病傷害，對自己人又會易陷於危機之中，你都知宜家每日黑警都會捉返最少幾廿個至幾百個返去交差，分分鐘有性命危險，如果純粹係因為心靈救贖而日日有幾百人送頭又傷唔到政府真係好唔抵，唔係叫大家做定唔做，但我覺得都係時候要諗一諗究竟想得到乜，想點做，對方咩位置最痛，同埋駛唔駛轉方式